想做良警可以做以下事情

如果有覺悟既不妨嘗試下
駝槍既開槍時槍口提高45度
示威者準備沖擊時臨陣退縮打擊士氣
做鬼幫手通風報訊
混亂情況幫手TK
警棍打人揸流攤
對付示威者時同同袍講呢度我搞掂你搞其他人

其實9UP都諗到咁多
所以打份工
上頭ORDER真係唔可以係一個藉口
令你可以傷害市民

晒鳩氣啦 市民無槍係手 無武器佢先可以咁撚柒串 撚狗咁撚
過多幾年示威既人再進化我都好想睇下佢地仲笑唔笑得出
同埋咪咁天真啦 無良警架香港

最驚到時出解放軍就冇得番轉頭

就算無今日 無佔中 香港2047之後都有解放軍
趁而家全世界圍堵支那 外國就有更強理據打壓支那 未嘗唔係好事